有冇係紐約讀書嘅朋友仔

如題

想點

想擴闊下圈子

想請問係NY讀書一年大概幾錢

如果係低收入家庭嘅話就一蚊都唔使比
政府仲會貼返錢俾你
因為政府有唔同program會cover晒你嘅學費（講緊係Public College)
唔係嘅話大概29,000 一年（4 years Public College)
如果去讀CC嘅話大概係27000一年

Hi 下年等疫情好咗就過嚟
想問下樓主你而家讀緊咩

咁平？
仲平過香港喎

垃圾BBA
Finance and Eco
加個Whatsapp?

香港幾多錢呀？

利申番先：
係美金

屌
唔怪得 嚇親我

Tg 你比我，WhatsApp不了

我係Baruch 你係?